林鄭被制裁 次子正在美國攻讀數學

鄭月娥：我係美國無資產，唔嚮往美國。
但係，林約希宜家係美國，
即係涉嫌間接洗錢，同時係危害美國國家安全！

番去大灣區讀中山大學

踢佢返大灣區

制裁又點？

林約希係美國D銀行戶口咪會被CUT囉？

信用卡買機票返嚟都唔得？

間諜

補埋美國財政部條恐怖份子個人資料link：

CIA電話幾多號

點解唔愛國?

唔去大灣區讀數學?

嘩, 讀哈佛
咁叻唔點解唔去支那為支那增光

返大陸讀書啦打靶仔

趕佢返大灣區啦

屌那星

喂mr.president你知唔知我哋香港....

禍必及夫兒

林約希d生活費係咪佢老母電匯去美國？

佢要走
佢老母叫黨航接佢咪得囉

隻閪眼唔似

屌，好撚詭異呀

個仔唔係佢資產

屌 夜媽媽嚇撚死人咩

靈堂張相識郁

錢都匯唔到

陰公

學費都交唔到

好想睇個仔被迫離開美國，仲要係直播住佢上機落機

好想知點解美帝連啲咁咩細嘅資料都有

屌讀咩哈佛呀垃圾

黨航向佢個仔提供服務

係咪想以後唔再飛美國航線？

黨航美國分公司係咪要被FBI充公？

未必有航空公司肯提供服務比佢

柒婆

唔制裁家屬=冇撚用

等睇

咁以佢的能力北京清華都輕鬆

想嘔啊屌你老味

可以係美國幫佢老母同班官洗錢

PhD students有stipend, 可以自給自足

下期學費過唔到數

愛國是工作 留美是生活

免學費架

嚇撚死我好撚恐怖

懷疑佢係千人計劃有份，捉佢入關塔那麼灣慢慢玩

屌你 咁正既野留翻俾藍絲睇啦

梁振英，係黑材料最灑家。

連唐英年屋企嘅泳池底有私人酒窖都知，做過行政長官，有無上權力挪資料。

諗起《哈利波特》入面嗰啲識郁嘅相

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

dllm

So sad

全年最開心系今日

讀北京清華大學囉

正路會freeze 曬資產先
等dept of commerce 出EO 19396細節後再睇點做

航運返大陸（打橫）

屌你嚇撚死人咩

中國大學好失禮你咩 屌你老母

間諜？

由林生俾錢咪得囉

講明制裁唔會包家人

咁危險，要話比全世界知wo

攻讀數學 攻你老母啦

其實美國係點執行？ 會趕個仔出境？

但我好懷疑會唔會執行

變咗廁紙

Hello 50c u scared?

屌！！！！！

咁沒收囉唔怕

會唔會被逐出境？

Transfer credit 讀清華咪得

仲恐怖過貞子

拎佢地visa記錄

為什麼讀哈佛？中国沒有一所大學能滿足你們麼？

次子要成為即棄廁紙了

聽朝會唔會見到林生登報離婚

屌你老母 好撚恐怖

原來如此

大蛇丸

屌好撚恐怖呀

阿仔：「屌我老母」

今轉係咪未制裁？
留一手 如果柒婆繼續賣港就制裁屋企人？

利伸：9up

美國私立大學，英國海外生，一年學費都幾十萬，大學唔收現金，涉及使用美國銀行服務。

Push

屌

大快人心

留畀藍絲啦

屌你啦

seed呢

制裁又未至於充公嘅 cut戶口 取消簽證 再有人護送出境

快d舉報比佢間大學

抵撚屎

嚇到今晚發惡夢

快啲番黎同佢老母團聚

由美國次子變大灣區厠紙

Ban鳩哂啲學歷證明，返支那再讀過啦。

我有理由相信個仔的sources of fund係來自受制裁人士
司法部會唔會睇下有無money laundering

我屌

比佢讀埋先, 錢收左先, 但唔比張cert佢

星火宜家都未還錢，不過美國真係以其人之道。

使乜咁大陣仗，一架洗頭鋌慢慢漂返黎咪得囉

+ momo 張相合照？

狗賊cx

細仔走去讀數學 真係好為老母著想
知道遲下屋企擺成將百萬現金 要幫手數

無制裁家屬 咪咁開心住

走，咱們回家

係咪趕佢個仔走，係就快

我真係恭喜你啊

嚇L死咩

個仔咪就係佢資產

但基本法腐乳。。。。

又話唔响往美國？

在美國嘅任何人為鄭月娥處理制裁都係違反制裁令，
林約希係美國讀私立大學已經係洗錢。

夜媽媽碌碌下手機屌出聲

被制裁人士嘅資產等於黑錢，合理懷疑洗黑錢可以凍結戶口。

前幾日林鄭先講佢個仔，陰謀論黎講，可能一早收到風。

若果林鄭係生效前一早過左幾千萬俾佢慢慢讀都吹佢唔漲

正喎
好想奶佢條脷

屌你老母自己就去美國讀書唔留係中国

send email 喇仲打電話

暨南歡迎你

等待期間可以走入最近支那領事館暫避

如果合理懷疑啲錢有部分係來自鄭月娥，
係美國制裁層面屬於協助處理鄭月娥資產，係美國境內已經違反制裁令。

送佢去哈爾濱算啦

已經有講被制裁者家屬不得入境美國

一早有人跟啦

數銀紙搬黃金讀體育系先啱喎
的佢二仔加入老解學摺被喇

哇屌

識郁嘅車頭相

乜撚嘢洗錢 又用埋d支那字 我屌你老母

抵死呀

紙紮公仔

推

禍必及妻兒呀屌！！！
冚家鏟啦

共渡時艱啦

不安

返大灣區啦

美國OFAC制裁嘅資產已屬於禁止交易嘅黑錢，
就算只係接受777請食飯，都已經係涉嫌協助洗黑錢。

要tweet了 Twitter 大軍assemble

唔好意思ching唔係好熟條例淨係知涷結資產冇得用美國科技同屋企人都冇得入境之外，想問條例仲有冇其他野係收到班高官皮thanks

林約希: 今次仆街啦

做大灣人啦

林鄭會唔會包機接寶貝仔返香港
記住要現金找數
犯法就係犯法 一定要負責

個仔啲錢邊到黎，源頭一定係鄭月娥。

立即變節，做雙重間諜。

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

點解仲未有佢仔仔消息架..

一直全職學生，除非入學啲錢不明來歷。

林奠肯定係中共地下黨員
要叫美國驅逐佢個仔出境先得

做同學

經濟制裁包唔包埋家屬

包

PhD係大學比stipend

阿仔以後咪冇得食洋腸?

愛國死返清華

dnlm

返新加玻做monkey

清華北大而家好失禮咩

買定香檳

間諜呀

妖孽

你估cia個班真係白𢭃人工咩

叫佢返去讀清華

屌呀，清華好似美國佬有份起

千人計劃？
無得羅証書
去黑龍江讀啦

我有fd之前真係中山大學讀數學,依加返黎香港做保險

既唔係免費，更唔包伙食生活費。
有強國大學唔讀，去美國接受荼毒，感染強國武漢病毒。

笑到停唔到

痴撚線屌你老味

北大清華仲好 唔怕

時辰到 時辰到 高官須找數

不要動不動就口誅筆伐，剛愎自用，否則會導致「車毀人亡」

去北大清華讀啦

屌你嚇撚死咩

Diu nei ar

一定去英國

打去ICE

Boston

Homeland Security Investigations
SAC Boston
10 Causeway Street Room 722
Boston, MA, 02222
Phone: (617) 565-7400
Fax: (617) 565-7422

Office of the Principal Legal Advisor
Office of the Principal Legal Advisor, Boston
JFK Federal Building
15 New Sudbury Street, Room 425
Boston, MA, 02203
Phone: (617) 565-3140

叫ice，佢地deport 777廁紙返黎，一家仆街
最緊要齊齊整整

記得+1-617

間諜，CIA快啲去審佢

幫推啊

可以共享大灣區榮耀啦

老母咁愛国做咩要送廁紙去美國讀書

補Link

點解送哂去英美

中国咁強大 香港都要接軌 點解仲送佢走？

Cambridge,MA 歸Boston 管

利申；MIT人

鄭月娥只係裸官，家人全部係英美，
楊潤雄自己仔女去嗮澳洲，接受西方荼毒。

別讓林約希跑了

好恐怖 屌你老母

仔：媽媽唔好唔要我

青華歡迎你

真心無知，制裁包唔包括直系親屬？？

係咪要調查下有冇被制裁人士既資金流

係咪寄過信比美國嗰邊？

如果制裁唔包親屬就不如唔好做啦

一直都怪錯咗振英了

用腦都知可以叫人幫手

家屬都包

lm睇佢返大灣區

奶共仔

提咗所羅門爸未?

哈哈哈哈佛大學

o

懷疑係千人計劃間諜, 要舉報!

屌你咩 睇完成個人打冷震 block

勁立體！衰過晶子

次子讀博士，長子仲讀緊碩士，個長子咁廢既

咁更加要sanction

係EO13936 , 仲要美國仲未用大絕Global Magnitsky Human Rights Accountability Act

督佢出嚟啦

推大佢

就咁睇normalization EO份文件

凍結資產應該只限林鄭

屋企人只係唔俾入境

都慘啦 學位讀到一半冇得留喺美國啦

DAME DA NE

屌你
幅圖搞到我發惡夢訓唔著

好恐怖

Momo真人版

驅逐出境

宣佈制裁埋佢屋企人未？
拿拿林的佢個仆街仔返去啦

柒婆我真係恭喜你

要怪就怪你個仆街老母

佢2個仔都未有仔女？？？

佢個仔收佢阿媽錢= 犯制裁令

讀咩數學？點解唔讀中醫？

送佢返大灣區唔好俾佢走

可能早就預咗老母被制裁，決定今年提早畢業

數學系phd喺美國一般讀五年，佢只讀咗四年

林生都等左好耐

咁咪取消學歷囉

想提早著草

Annabelle 都比你嚇死

點解唔係北京讀書
做間諜？

Hmmmm

睇埋件文件啦
屋企人都受影響無得入境

返大灣區讀咪仲好 大灣區先係世界既未來呀傻仔

推 喱個時候 奠次子仲勾結外國勢力

入黎睇到呢張相
嚇撚到鳩縮

英國愛爾蘭跟未

即刻cut credit card 添啊！正

搵人送佢個仔返大灣區？

有無source
聽志豪話依個list無話親人唔入得境
但新疆果班有

之前人權法好似話唔會誅九族
但選擇咗同盟友一齊制裁

請禍給妻兒

整長D條脷得唔得?

可以返大灣區讀數學了

中國都好多名牌大學

拿錢呢就學校出既。。不過極度懷疑會唔會有人代母去哈佛做共諜就唔知啦

返中國啦讀

究竟對左佢張相幾耐黎整

屌你老母

捉人質

老老實實, 宇宙第一毒婦有冇當過佢係自己個仔架 ? 係佢角度, 愛護人 = 毆打人喎. 好撚恐怖架喎

仆街，曉郁嘅屌你

咁慘

Tweet
全家返大灣區啦

哈爾濱佛教大學

用face app整㗎

捉去坐監啦，仲比佢走

小夫

返大灣區讀珠心算啦 屌你

效果係一樣

屌你老母個林鄭月夫好撚嘔心啊！拉

出國要對返出國
可以去一帶一路友邦國
家下熱門係埃塞俄比亞同朝蘇

[突發]被制裁原來係連屋企人都入唔到境

睇文件啦

推一推先

東亞元首個女係邊話？

我個professor真係讀中山大學 不過佢講粵語 要讀緊係去返北大啦 隨時可以面聖

出左fbi 通緝令未
最好懸紅返十萬美金
大把殺手爭住做野

林若希由柒婆參選到而家都仲未喺公眾場合出現過
隨時同佢老母唔啱
但鬼叫你老母係 Carrie

躝屍趷路啦仆街

脫離關系得唔得？

真係好心涼

快 唔好拖到佢個仔畢業先踢佢走呀

喂屌 咁咪比佢走得甩？

教授比先得

轉返去清華讀

好不安

踢啦 清華咪幾好

sanction list 應該好難搵工？

讀純數有份工返已經好好

返嚟囉阿仔

好可惜佢grad咗啦，連email都換埋
應該舊年7-8月佢被起底讀哈佛後就申請早grad啦....

由佢咁認真寫個人profile 寫自己醉心研究 arithmetic geometry可見佢應該都係想係大學教數做研究。如果會懲罰家人，佢就無得係美國揾工啦，申請工作visa 美國唔會批

北大清華北師範(佢爸教過) 等緊Josh

幾時好似捉大波驊咁捉佢返嚟

林奠兩個垃圾仔, 一事無成
係學校入面讀書讀成世
唔俾佢地讀書, 仲有乜可以做
要怨就怨自己老母係林奠

知架啦，幫緊你幫緊你。
一係自己填表

即刻遺返！
唔知仔仔能唔能夠說服777呢？

而家要你去讀北大清華復旦好失禮你咩
讀d咩哈佛咁媚外

有無雙食屎學位

林鄭唔認細仔，唔係點會唔驚，送袋又俾佢老母放上網公審，讀書又俾老老母搞到冇得讀

遞解出境

踢佢老母系出校
返大灣區讀啦 你老母臭系

林奠：我個仔啲嘢唔關我事，制裁完全對我無影響

脫離母子關係仲嚟唔嚟得切？

痴撚線

去清華讀囉

去北韓

變廁紙

如果林老母登報脫離母子關係係咪就無事

佢會申請唔到美國工作簽證

係申請唔到美國工作簽證

可以去英國，佢好似有BC

DAMEDANE DAMEYO DAMENANOYO

驚佢行唔出禮賓府

直頭去國土安全局啦

哎唷唷

有無名

咁要快，執得一間得一間

除非佢係奇才，唔請唔得，唔係無公司智請呢d 麻煩友

有冇佢個仔資料？ 英文全名 同埋跟邊個prof?
我識Harvard一個prof睇下佢幫唔幫到手

Joshua Lam / Josh Lam

佢prof係Mark Kisin

數學系

去讀黑龍江大學啦

我屌 不能只有我看見

大 Jeremy Lam
細 Joshua Lam

push 我就係奇怪點解咁多comment都無人po link嘅呢

口口聲聲話保護家人
以家個仔讀書都被你影響埋

quote撚夠張gif未

鄭月娥自己個仔，就帶去英國居留做英國人，係埋去美國讀書，
但香港人嘅仔女，就威脅要BNO留返係香港，仲要受強國洗腦。

姐哈佛唔可以比佢繼續讀？

讀哈爾濱佛教大學啦屌

依加有冇美國巴打可以問候下佢個仔咩情況,係咪等緊immigration遞解出境

咩叫冇資產，個仔讀書生活都唔洗錢？

使唔使斷絕關係自保？

佢個仔負皮你

Pish this

恐怖份子的仔,應該要斬立決

咁又唔驚
遣返另計㗎嘛
最多咪美軍親自遣返